[開定先] 大家2020年全年投資回報係幾多?

仲有一日不過都差唔多收爐。可以講吓TWR/MWR分別係幾多，Sharpe Ratio同Maximum Drawdown. 亦可以分享吓有咩重大的Trade，資產分配，同明年展望。

回望2020年之餘，亦都展望出年，希望獲多更大回報。

-20%

11月開始買賣 -40%

淨係買左bitcoin
+166%

玩左一個月 6%

睇%根本無意思
10k本同1mil本玩既野都唔同啦

大家分享吓嘛，都有嘢學到

8月尾開始玩美股 一開始買百貨公司 一玩就跌左20% 蝕左成皮
後尾疫苗NEWS一出升左DOUBLE賺返晒 好似總回報60%到 但感覺自己死好彩

-100%

一開始-20%
而家+32%

1000%

咁岩呀 ching 我都係

-300%

Kodk
XPEV
NVDA

+120%

8月玩 +60%
Tsla

如果全倉港股已經可以而家報數，歐美股就等埋今晚。

3x %

seem many ppl won 3-4m this year....damn crazy xd

Q1-3 港股-80%
11月開咗美股倉+30%

牛熊可一不可再

Q1 -60%
Q2 +400%
除左股票回升賺少少外
HTZ出破產消息變仙股All in賭大賺後3蚊賣哂

之後一直做傻淡到9月輸20%先停
9月入U
11月再入其他股 重倉U SEDG SHOP BABA 留20%cash
好幾隻重倉後即暴跌 止蝕都唔見一半profit
例如MRNA 反而輕倉既都有賺

YTD 171% 大部分由HTZ, U貢獻 否則一早跑輸大市

唔好沽空任何野 除左股票亦包括VXX, SQQQ
唔好做淡 包括TZA, FAZ, SQQQ

已結算 Money Weighted +97% 主要都係長期持有TSLA 同 QQQ，三月果陣 margin 差啲唔夠，同埋四月之後有慢慢加倉。